ptgf聽日下晝尖咀可約

樣靚波正性格好
有冇人想同我一齊行街？
聽日下晝三點尖咀鐘樓見
（二百萬人同行有優惠）

Ok

ok

lol

真係有ptgf?

仔？

你去咪知

好撚緊火
尖咀見

勃住咁行街

有冇黑絲

男人著ok?

聽日要見你真人一面

黑絲白絲應有盡有

Ladyboy著ok？

Ladyboy

茫茫人海中個個都係我～

冇可能有黑絲打, 因為要有勇武可能性, 黑絲熱褲等拉

Part time good friend?

咪嘥精, 去就去啦, 打條L咩

歸入另類文宣

Gay friend

ptgf here 🙋‍♀️

Photo pls

屌你收皮啦
呢場運動唔需要用呢啲咁嘅宣傳手法啊
做到低妝晒
拉

啱

part time boyfriend 免費一日，幾多歲都啱無任歡迎

Pure tight gay friend

Oh噢吧對不起

呢度係連登呀Oh噢吧

拉

我約

...同之前話派錢遊行既post一樣

俾d幽默感啦

呢個都算係連登特色

我著黃絲

雖然唔鍾意個標題

推

屌
過晒火啦

講笑搵第二樣

拉啦屌 一陣啲藍屍又作新聞

ching雖然p牌仔，但是但開個post都多人覆過我😭

我要見你著低胸

搞臭個名 on99

幾有創意呀 大家明咪得囉

一陣又比人屈做手足天使

圖or老母

So99y

咁藍絲呢

天使

融入連登第一步—唔好用emoji

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

冇錯
連登好多icon可以用
巴打可以用「」

Welcome to LIHKG

藍絲不了

tst見

約ptgf玩pubg

80 歲ok?

點解要搶我生意

收到

招藍絲PTGF
同我聽日去遊行

牙婆ok?

又想俾人屈手足係性愛天使？
死五毛

琴晚先有post話人數過二百萬有份留名就有二千數 依家又有P牌仔開呢啲post

200萬人斬

Good friends

本pure ptgf 都話咗係行街
Stay this in LIHKG
牙堯唔好屈我係五毛牙

黑絲都係black bloc呀

麥美娟天使

黑絲=黑衫絲打

推

毅進星 100

十卜

咁你又唔記得用不推文回覆㗎傻豬豬

Ok date u

聽日尖沙咀定中環

拉喇仆街
咪撚玩膠

有巴絲打算去完中環就坐船出尖沙咀

push

ptbf要？

Gay fucker

black OK?

不忘初衷

Gogogo!

出

ptbf聽日下晝尖嘴可約

Once you go black you never got back

無錯，拉+block

OK

牙跣唔好block我牙

聽日見

200萬人拖一個ptgf

我係千手觀音

支持

去到睇下咪知囉

你宣傳都咪用d咁低手既方法啦⋯⋯

ptgf, 派錢
根本係抽水抽著火水

ok go

我

拉
垃圾五毛

屌，你d 假膠post會比男士放上fb打j架

you mean藍絲？

係, sor
但認真

有內文加嘛
但你點解要打拼音

約定你

Thx

到時見
利申:毒撚肥廢老

想要ptbf

平時d玩膠post比人拉果陣又可以用一句This is LIHKG覆就冇人再屌?
唔係連登玩膠問題, 而且玩咩膠. 用而d標題又比人有心造話題, 樓主比左彈藥對家, 好野

This

想要ptbf多啲

唔係拼音，係iPhone 語音on9 ja

鐘樓等下嘛

Puzh

好！
我約你 聽日尖咀見

how much

Using

去

唔好浪費我哋區選辛苦得來嘅成果！！

強烈要求 黃大仙今日個集會

Push

on9 post 拉

去尖沙咀遊行，唔好去港島遊行

借個位想大家留意吓

[緊急]12月1日ge遊行其中一個好鬼，千祈唔好去！！！

ok，帶埋條女檢

Ok wow

聽日三點等中出

見你咁有誠意

多謝支持

係啊

好 我約定你聽日3點尖咀 舉起隻手 5指為記

好心啦…一陣比啲藍絲又攞黎吹有性天使真係多得你唔少